求收留一張越南sim

求收留一張越南上網卡
月頭上網買 連運費成九十幾蚊
結果去唔成
全新未用過

一插即用
Vietnamoblie 30日期限有30gb用
賣70蚊
到期日為18年2月28

可郵寄
馬鞍山線九龍塘可面交
tg

鴨記 $55

完

乞衣